自稱用武嘅或者想行動嘅 同人講有咩目的同作用咪唔使畀人話鬼囉

講聲好難咩？

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

思路正確

如果有唔明嘅都可以上前問下佢地做緊咩了解下
大家都係義士實答你除非唔係
唔好剩係影張相估估下

推

點解唔親自確認要猜測？

傾幾句都唔敢？